阿媽同我講: 你唔生仔就斬柒你老母

有冇巴打絲有齊哂生下一代所有條件
如 男/女朋友 樓，錢，計劃結婚 等等

唯一大家都唔想生仔，帶佢黎呢個殘酷痛苦既世界

但各方家長都死催你生
特別係我媽反應最大
話唔生就斬柒我老母

有冇巴絲面對緊呢個煩惱

再迫你生你就斬柒你老母個仔

自己斬自己？想睇

雙方屋企想我地生 不過唔算強迫
理撚得佢

逼唔到, 唔想生就唔生, 生出黎係咪你老味負全責先?
你玩完個b 就比返我, 我就要比錢比心機出黎, 傻架

唔生咪唔生條丁又唔係生係你老母度
你冇啲父幹留低你只會累你下一代

你地嘅事關佢地撚事?

你叫佢shut up!!shut up!!!shut up!!!!!!!!!!!!

死都唔生 吹得你漲咩
又唔係捉住你地去扑野

話返佢轉 你知唔知愈想bb有係愈無
你想要就靜靜地 唔好嘈

想睇自殺

樓豬是唔是新界啲鄉村牛屎佬

一定要生仔

有樓有錢有咩痛苦?

生完畀佢照顧
親戚就係咁
啊嫲啊爺成日被誤認老豆老母
個親戚生個仔出黎打卡多過照顧

生完佢養? 仲要係香港出世
好快比人洗腦做中國人

煩一次，一個月後先見
煩多次，兩個月
再講，三個月

叫你老母揀囉
響香港住就一定唔會生
想抱孫就全家移左民先再講

就算真係生仔
個仔出黎又會面對呢d感情問題
煩溝女
溝到又煩維繫關係
維繫又要煩應唔應該生仔

個仔真係生個仔出黎又要煩點樣養仔

人生真係好撚痛苦，點捨得生
不如我呢代終結算

通常係親朋戚友開始抱孫
佢就諗人有點解我冇
又唔諗吓教一個細路係唔單止係錢
係要付出一世時間去照顧同教
自問無咁嘅責任感去做

雖然我都想見識
但好矛盾，唔想見到自己老母為左我真係咁做

你睇下活係世界幾撚痛苦
煩工作
煩愛情
煩老豆老母
煩家庭
煩買樓

人生存既意義究撚竟係咩

人活著真係好撚痛苦，點捨得生下一代黎呢個世界受苦
不如我呢代終結算

希望相方屋企都可以放下

人活著真係好撚痛苦，有各種野煩
煩工作
煩愛情
煩友情
煩老豆老母
煩家庭
煩買樓
煩肉體慢慢變老
煩夢想

點捨得生下一代黎呢個世界受苦
不如我呢代終結算

咁中意生仔叫佢自己生囉

冇錯
屋企人話就話幫我養
但佢地仲有幾多年玩心裡有數

希望相方屋企都可以放下

人活著真係好撚痛苦，有各種野煩
煩工作
煩愛情
煩友情
煩老豆老母
煩家庭
煩買樓
煩社會
煩肉體慢慢變老
煩夢想
煩自己朋友親人一個一個死亡離去

點捨得生下一代黎呢個世界受苦
不如我呢代終結算

有父幹都唔想生
人活著真係好撚痛苦，有好多野要煩
煩工作
煩愛情
煩友情
煩老豆老母
煩家庭
煩買樓
煩社會
煩肉體慢慢變老
煩夢想
煩自己朋友親人一個一個死亡離去

點捨得生下一代黎呢個世界受苦
不如我呢代終結算

一陣中左，生出來要佢幫手湊就會講， 不了

個時只係講下笑，玩下就可以，快Ｄ請工人姐姐